vtc院校學生3月30號翻學攬炒

吊拿星 林鄭又話要420分段復貨
vtc330

讓ive仔先走

有冇人收到電話問想唔想返學?

認真呢？

大學同vtc不嬲我行我素

Ou已經唔洗再返

堅? 唔會再延遲?

又唔延長個sem
就快考sem試

讓一部份死先

樓主收到email定老師通知？
利申：IVE仔

老師講囉
唔知有冇呃尻我

ive仔呢D 第時都係做藍領比人點
死唔死都係咁啦

我自己都肯定唔到

肯定唔到都擺上嚟？

Vtc老師咁講

老師收到所謂內幕通知 再唔翻就畢唔到業